法律L我想問投訴有冇用

戴定頭盔 唔係叫你上庭唔投訴警暴

不過我想知道你上庭落完投訴之後會有咩實際影響
而家班手足拉之前輕傷拉之後重傷
每一單都投訴警暴 我都未計強姦大肚dllm

如果投訴係無損班狗既聲譽信用
我想問法治有咩險可守
原來拉完人可以爆頭終身殘廢終身心理傷害強姦大肚
重可以放個人資料出大眾victim blaming

法治邊到有險可守

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

之前好似睇過有單庭上投訴黑警
官: 法庭唔係俾你投訴既地方，投訴去監警會

根本冇撚用